(有圖)實驗：被連仔網上欺淩的植物, 三十天後 生長會出現劇變？

兩株植物放在家中，其中一株植物會被連登仔讚美，相反另一株則會被網上欺淩網上欺淩。接著30天後，看看兩株植物是否有所差異。

除了欺淩與讚美的差別，兩株植物其他生長環境完全相同，像是每天澆同樣的水、被陽光照射，並給予肥料。

看看30天後，令人印象深刻的結果解釋了一切！左邊是被連仔網上欺淩的植物，右邊是被讚美的植物。差異是否真的很明顯？

被讚美的植物繼續茁壯生長，而被欺淩的植物明顯在掙紮，有著棕色的葉子並且看起來了無生氣。

連植物都受不了，況且是人，原來被連仔網上欺淩的會影響很大!

ok

做啲有建設性嘅嘢得嘛

被望遠網上欺淩嘅話，會有咩影響？

你原創架個實驗？

content farm文章都要爭

植物識上網
不如話佢上咸網啦

講得好，但有人信